C# applications run:
A. on the .NET Framework
B. only on Linux	
C. using Java
ANSWER: A
Phần mở rộng của tập tin HTML là ?
A. htm
B. html
C. Cả 2 câu trên đều đúng
ANSWER: B
Từ HTML là từ viết tắt của từ nào?
A. Hyperlinks and Text Markup Language
B. Home Tool Markup Language
C. Hyper Text Markup Language
ANSWER: B
Ai (tổ chức nào) tạo ra Web standards?
A. The World Wide Web Consortium
B. Microsoft
C. Netscape
ANSWER: C
Đâu là tag tạo ra tiêu đề web kích cỡ lớn nhất.
A. <heading>
B. <h1>
C. <h6>
ANSWER: A
Đâu là tag tạo ra tiêu đề web kích cỡ nhỏ nhất.
A. <heading>
B. <h1>
C. <h6>
ANSWER: B
Đâu là tag để xuống dòng trong web?
A. <lb>
B. <br>
C. <break>
ANSWER: C
Đâu là tag để để giữ nội dung cố định trên dòng trong trang web?
A. <wrap>
B. <br>
C. <nobreak>
ANSWER: D
Đâu là tag tạo ra màu nền của web?
A. <body color="yellow">
B. <body bgcolor="yellow">
C. <background>yellow</background>
ANSWER: A
Đâu là tag tạo ra chữ in đậm
A. <b>
B. <bold>
C. <bld>
ANSWER: B
Đâu là tag tạo ra chữ in nghiêng
A. <ii>
B. <italics>
C. <i>
ANSWER: A
Đâu là tag tạo ra gạch chân chữ
A. <underline>
B. <u>
C. <li>
ANSWER: A
Đâu là tag tạo ra liên kết (links) trong web
A. <a url="http://www.w3schools.com">W3Schools.com</a>
B. <a>http://www.w3schools.com</a>
C. 0
ANSWER: B
Đâu là tag tạo ra liên kết đến email?
A. <a href="xxx@yyy">
B. <a href="mailto:xxx@yyy">
C. <mail>xxx@yyy</mail>
ANSWER: C
Làm sao để khi click chuột vào link thì tạo ra cửa sổ mới?
A. <a href="url" new>
B. <a href="url" target="new">
C. <a href="url" target="_blank">
ANSWER: B
